會員D_Wade同AC米蘭兩條撚樣入黎！

唔好潛水！
繼續搬龍門！
阿叔我要cap低第日鞭你兩條撚樣屍！

Detail plz

乜鳩

依家就識話討論區for討論？
當初各有各傾係你同AC米蘭兩條撚樣入黎搞事
依家見勢頭唔撚對路就改口風？

搬到咁撚穩真係好撚佩服

個班人最叻就係選擇性失明

Then？
有冇龍門搬前後對圖？

尋日你講過乜洗唔洗cap過黎俾你自己欣賞呀撚樣

Go go go

內 地 女 遊 客 來 港 旅 遊 被 南 亞 裔 男 子 強 姦

自己過去欣賞
第六頁開始

失憶呀你條撚樣？

龍門咁你擺

所以話你依類網絡風紀真係肉撚酸到

原來樓主咁撚嬲

只不過入去話唔同意你地一早認定條女係PTGF 就畀你條癲狗問候全家, 仲有咩好同你講

真係聽話咁快就入齊黎

咁你要搵搵我邊到有話過PTGF或者勞資糾紛啦

兩個都block哂

學你搬龍門大法啫
你做得時我唔撚做得呀風紀

咁又唔洗block既
話晒係連登風紀
點都要俾下面啦

睇唔到佢有咩問題

咁都好開post黎嘈真係無撚聊

咁你睇下, 我第一句係咪捉住你來話呀, 我係講緊個post 既巴打有bias, 而你就即刻quote 我來屌鳩我係做乜鳩? 仲有, 神探兩個字又關我事, 你on 撚9?

[binc]係時候回顧連登神探精彩推理

明白晒

有對比圖未呀屌你

我擺明學緊佢地搬龍門啦

樓主又話最後一個post , 依家又開post 則係點

認同 好心梁議員呢隻過街老廢收收皮啦

拉左個疑犯就坐定粒六開個鞭屍post
[binc]係時候回顧連登神探精彩推理

好波ching

OP嘅論證係？

樓主, 自己諗下啦, 一提起你個名已經好多個話你係柒頭, 癲狗, 五毛, 點解會畀人咁話你諗下自己啦

大巴拿, 希望你拎歐聯啦

屌咁你就返屋企食屎啦

波台兄弟 實撐你

無啦啦點名話我帶起神探兩個字, 痴撚線, 我發誓都得呀, 關我撚事, 樓主條癲狗見我唔同意佢地個前設就發晒癲屌我

即刻潛左水條梁狗

連登風紀果然威力無窮
返舊登好過
8

DNA報告一出（如果有）
我即刻返黎屌柒你兩條生滋狗

叫你拎證據出黎又拎唔出
淨係識單單打打
舊登就岩哂你呢類人